Tive que "recriar" o projeto pois a biblioteca styled-components simplesmente parou de funcionar na pasta em que eu havia baixado, criei esse novo repositório depois de tentar de todo o jeito continuar com o mesmo repositório remoto. 
